根本連登仔全部都係陳同佳養既狗

你本人

做佢隻狗有大屋住仲要乜都包